是日減肥午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。

你咁樣點會肥，叫多個炸魚薯條啦

減肥

可樂好飲?

肥髀

未見到肥絲入黎狙擊你既

好食but fat

肥羊點解日日俾肥絲狙擊？

啲皮乾咗

冇點解

咁叫減肥

肥絲你做咩成日狙擊佢，羊仔一開post ,你就入黎連珠砲發

d餓左好耐既狗 一見到肉就會撲埋黎😌

好肚餓呀

d餓左好耐既肉 一見到羊就會撲埋黎😌

說好的減肥

減ing la

今次睇落唔好食

炸脾